普天同慶，今日係我大宋王朝先帝宋帝昺742歲壽辰，呼籲連登仔今日停止拜年前往宋皇臺向先帝祝壽

吾皇

今上御真

宋皇壹要人

唔知會唔會見到拜登